［LOL]英雄聯盟 S9世界賽討論區 （508)

3-1多

唔覺得佢地心理調整到

G2要出犽宿了

mata唔好衰呀

垃圾泡菜終於收皮